原來有手足曾經揸車撞狗但不果

湯(28) 已還押逾140天 #提堂（#1117尖沙咀 2項駕駛時沒有駕駛執照、2項沒有第三者保險而使用車輛、危險駕駛：涉理大圍城戰期間駕車衝向防暴警）

背景：
去年11月17日警方圍堵理大校園外一帶，期間28歲被告駕駛私家車加速撞向警方防線，致警方發射實彈及橡膠子彈，其後逃逸。12月2日旺角被捕，被控襲警、無牌及危險駕駛等共8項控罪，首次提堂後還柙至今。案件4月初於九龍城裁判法院再提堂，控方一度撤回襲警、未獲授權而取用運輸工具及未能出示身份證共3罪，被告仍面對餘下5項控罪。

判刑：
監禁5個月2星期（如何扣減還柙期官稱交由懲教計算）
停牌一年（不得駕駛，不得申請各類車牌）
自費駕駛改進課(不上會有另外控罪）

此風...

點解有證據證明係佢

真勇武手足

嚇親踩油

多謝手足

用自已車撞, 咁可能追查到掛, 又或者用CCTV慢慢查

講起呢單，個單狗車鏟路人，差d 人踩人點計 ?

唔洗再乜呢類型問題
軍政府不嬲唔洗負責

坐左五個月

推

乜嘢差啲人踩人？係有人踩人

實彈 屌佢老母